個個選到都大叫光復香港時代革命... 會唔會出事架

DQ 等緊你

弱鳩智...

咁嗌天滅中共囖

？

現時出任區議員毋須宣誓，而區議員亦無國籍限制，《基本法》亦將區議會視為區域組織，《基本法》第97條寫明，特區政府成立的區域組織屬「非政權性」，只負責有關地區管理和其他事務的諮詢，又或提供文化、康樂、環境衞生等服務。

tg有人提咗水
叫佢哋唔好咁淡定

係囉

事實上當選左先黎DQ對大局發展係好事
「民調」贏左，仲贏埋民憤
人權法又有「個案」，升級又有落腳點

弱智先會搞咁多野，但唔排除港共真係會搞

今次選舉最大意義係當選嗰下

反而最好個個叫，等睇港共DQ曬8成9成當選左區議員

有咩問題
去選既有起碼一半唔志在個位

大把人有一早被DQ既覺悟
而且有好多候選人都有俾D垃圾問過做咩講光復香港

有人講天滅中共都入倒閘 驚閪咩